2016 韓劇排行榜

個人覺得今年最好睇既一定係signel
劇情，演員都做得好好
跟住我會排 鬼怪
雖然未做完 但係劇情好吸引
巴絲們有咩推介

W呢

signal

signal 李材韓大叔

Signal既劇本演員ost都完勝其他高收視韓劇

追稅38 部隊

Signal幾時做2

signal 完勝

依排J2播signal 我都愛上

韓版隔世追兇
李材韓

六龍飛天算唔算今年幾好睇

Signal

GARY呀

係 越睇會越上癮

Hi

Signal
而家個套鬼怪同之前套W好似都幾好

1988

雲畫

19xx 系列 我比較鐘意1997
恩地真係好好戲 比人感受到個種無奈感

呢套我個人覺得還可以
未去到好好睇既地步

恩地戲中瘋狂錫徐仁國 仲要比徐雙手摸胸
mola mola
1997真係好好睇

逃恥啦
淨係結衣都屌打啦

套戲除左結衣 真係咁好睇

1997我重睇左勁多次
次次睇到唱k表白個到都勁sad